快閃完好走 唔好陣地戰

唔係散水撚 但陣地戰成果唔大 成本高
唔好等佢布防

推

不受傷不被捕